豬西永遠都係最嘈既生物

三個女人一個墟，唔知點解次次最嘈既都係最豬西果條女
係咪想引人注意？

好多肥閪把聲都好撚難聽

大笑起上黎成個男人咁，唔知係咪無聽過自己把聲，仲敢笑到咁豪邁

因為相由心生